
                      Esta SI es la segunda, y no aquellas secuelas que dejaban mucho que desear, historia similar a la original, pero entretenida, a los nostálgicos les gustará.
        
            